Budget 5k 上堂Laptop

唔打機
攞嚟take note 上網 睇片 睇戲 做功課 Microsoft Office
最貴買到6k到
求推介

其實本身想買XPS 13 但唔夠錢

等大學PROMOTION

ThinkPad X270 (i5) HK$5999.0

Surface pro 4

翻新MBA

dell lenovo

我寧願你分期買部好小小

買部垃圾半年就lag,到時你只會愈用愈燥